{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jisuminbag.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수지 게스트하우스"
    },
    "text": "スジゲストハウスは済州に位置する宿泊施設で、無料専用駐車場、共用ラウンジ、庭園などを提供しています。 イホテウ海水浴場から近いため、旅行者にとって良い位置にあり、ファミリールームとテラスを含む様々な客室を提供しています。 また、無料Wi-Fiと共用キッチンを利用して便利に宿泊できます。 客室は休憩スペースとエアコン、共用バスルームを備えており、快適な宿泊ができます。 スジゲストハウスでは新羅免税店とパラですイスカジノ済州グランド支店が近くて観光にも便利で、済州国際空港からも近くて交通が便利です。 バーベキュー施設も利用可能で、チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは10:30までとなっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "スジゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "スジゲストハウスは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スジゲストハウスはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "スジゲストハウスでは無料専用駐車場、共用ラウンジ、庭園などの設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スジゲストハウスの客室の種類は何ですか？",
            "answer": "スジゲストハウスではファミリールームやテラスを含む様々な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スジゲストハウスではどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "スジゲストハウスの客室には休憩スペース、エアコン、共用バスルームなどが備わっています。"
        },
        {
            "question": "スジゲストハウスの近くには何がありますか？",
            "answer": "スジゲストハウスの近くには新羅免税店やパラですイスカジノ済州グランド支店があり、観光に便利です。"
        },
        {
            "question": "スジゲストハウスはどの空港から近いですか？",
            "answer": "スジゲストハウスは済州国際空港から近く、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "スジゲストハウスでのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "スジゲストハウスのチェックインは16:00から、チェックアウトは10:30までです。"
        },
        {
            "question": "スジゲストハウスではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、スジゲストハウスではバーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スジゲストハウスでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、スジゲストハウスでは無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スジゲストハウスのチェックイン手続きに必要なものはありますか？",
            "answer": "スジゲストハウスのチェックイン手続きには身分証明書が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 453
    }
}